沈大師：大戶造神手法不變，連登契媽遲早仆街！

26:00 開始怒屌契媽

沈大師仆街，契媽都未仆街

算啦大師

收皮啦大師

笑撚到仆街
屌人地整埋隻reusable rocket 上太空喇
Space link 都實踐埋啦

唔好咁off la loser

沈大師(沈振盈): 大鱷玩晒 Tesla跟Bitcoin勿沾手

on9仔一名

你係咪睇錯左啲野

大師好準，我就跟足

相反方向

佢屌9 Elon 同契媽做神丫嘛

坐井觀天...
好反映到香港上一代精英廢老心態

大師講緊自己？

契媽D股 跟風太多。跌起身 個個拋

咁你學咩人叫沈大師呀

大師最撚憎基金經理

有大師 冇窮人

Elon 契媽 BTC，賺錢賺到笑 He He ！

重溫沈大師推嘅名單

788 好多沈粉坐到pat pat爛
4月中叫人入 3175
小米未到20蚊叫人走

如有請補充

係人都遲早死

但係小米升到30照出黎認屎認屁

不事生產既垃圾黎，淨係着眼眼前利益，剝削其他人

對比起ark 同tesla 帶出嚟背後嘅意思同貢獻差太遠

聽下大師講野 搵投資方向

條友不學無術 根本無資格comment
再者佢亂up野 伏左唔少人 雖然啲人信佢都係衰貪心 諗住有橫財
不過沈大師真係垃圾黎

5g 大年 788上未

唱衰elon同臭雞 我啲arkk同tsla係咪有救

多謝大師

屌你老母D100點解成撚日都請啲藍屍上去做節目

呢條仆街成撚日話香港後生仔好蠢，俾人水去破壞

話得佢先打救到

玩過美股之後 發覺有師係

有冇人可以post返大師堆燈圖

仲講Tesla 冇錢賺 瞓撚左幾耐

真係聽佢講 一定唔會輸
不過都一定唔會贏
人地賺到幾百萬果陣 佢仲同人講一定會跌嫁
好啦 真係跌啦 人地都賺左幾百萬 再蝕幾十萬

Cash is king

大屍幾時開個基金呀

食古不化，用以前既心態睇美股

講得有道理，但係事實不符

佢以前都係燈黎，佢根本就鍾意老點人。

俾d 時間ok?
中国跌傝萬事俱備 只欠時間

大師： elon musk , Cathie Wood 兩個金融騙子

一個壞鐘每日都有兩次係啱時間

再跌我再溝！
怕咩阿

自己search 沈大師 樓市
燈足十幾年

狙擊佢仲要話樓市已經爆撚左，銀行已經call 緊loan，但廣大市民係唔會知已經call 緊loan

沈大師咁勁，想知佢多過契媽的身家有幾多呢

我諗契媽仆極街都仲係有錢過全地球9成人

沈大師算老幾

沈廢物 無人再跟 再聽

比人笑到嬲啊

你有無試過係佢個節目 錢錢錢錢打到黎 留言追擊佢
佢真係會發老脾

樓市由開始講爆 升咗10年
Bitcoin 同Tesla 宜家又話係個局, 叫人咪入, 大把人巳經賺到豬頭
叫人入788坐撚到傻
叫人買金, 話會升到2-3千, 宜家仲係1700妹咗好耐

有d沈粉喺2010至2015年聽佢講話會樓爆
放自住樓 租樓等樓爆

覺得契媽都係食正 大牛市

有啲連登股神回報率仲高好多

TSM係中概股

諗起騰訊

LM

沈大師直言，騰訊無力重回400元水平，最多只值350元。（鄭子峰攝）

「炒到470蚊係戇居 騰訊最盡值350蚊」
在股王騰訊身上，大師看到不少股民用個「價」去看「價值」的通病。「（散戶）見過470元，就會以為400蚊抵，350蚊仲抵，到300蚊仲抵！但其實根本炒上300蚊都唔值，炒上400蚊係過份，炒到470蚊係戇居，大行仲話上到5百幾，直情係搵笨！」

2019年1月

佢尋晚咪發哂老脾鬧人

叫人賣樓揸金先正，不過佢自己真係做緊租租建議人咁做都算，佢隔離條仆街蔡閪年有樓坐住喺度但又附和大屍叫人賣樓唔好買樓果下仆街，狙擊佢就話人係AA狗

因為個個都有料過佢
廢老燈神

大屍笑死人

大屍有本事， 燈左咁多年仲屹立不倒

股市樓市明燈
睇住佢d指示 反向咁買
想唔發達都難
如果早d識到大師 你話幾好

康鳩年呢d先仆街，表面上附和大屍，心裡面采你都on9，真係覺得樓市大跌既話佢晨早賣自住樓去租樓等跌

唔好屌大師啦大家

有冇人真係跟足佢講咁買?

跟大師仆街死左十次
都未到跟契媽出事

佢一定中架喎 係唔知幾時姐

有冇片

人哋贏哂成個華爾街都唔得？
沈大師唔開隻fund自己打骰？

真係有料而家就唔洗租樓，日日對住戶口百幾萬MPF 打J啦，同期出路果啲全部都上哂岸

葡萄到

成年時間, 一定會有一日會升架
不過舊錢唔知要hold幾耐咁解姐

沈大師邊位呀？
垃圾
識你老鼠咩
你係掂就唔駛坐響到9up喇

沈鐵塔好心你縮翻入副棺材到

大c講中國市場我唔buy
但今鋪我同意呀

依家市場情緒太狂熱
但應該唔係即刻出事,可能幾個月之後先出事

呢條沈大輸不嬲對佢無好感
但佢講既野唔係無道理,呢幾日個市已經係警號.
如果按照佢講個樣野莊家炒高再炒高,咁一定會有散貨既一日.
呢一日仲係無理頭,如果加下再亂追可能真係會仆街

人老係咪一定廢

不過好多2打6借沈大師呃view 數係事實既. 同陶傑一樣.

大師幾時管理隻etf黎睇下

好心啦
幾廿歲人仲要衝出嚟俾人恥笑
有冇覺得難堪

大師真係唔識咖喎

你肯定睇得佢太少，我同你講，呢條友上年已經睇淡到今年
上年已經話美股過到清明放唔到重陽
睇淡咗成年，就升咗成年
你夠膽再信佢，你真係自求多福

788 2342 941 信佢嘅全部已經仆晒街，依家30000點都未返到家鄉，788仲要輸咗30%以上，佢仲係咁叫你地溝貨。

佢$450已經開始睇淡騰訊，$100話美團唔值，$100話比亞迪唔值，到最後佢睇錯市，佢就會同你講係市場嘅錯。

我同意炒股票經常要居安思危，但呢條神棍，你夠膽信佢，我包你冇運行

大輸講咗成年出事啦，你係咪第一日先睇佢

沉大師仲係用緊廢佬思維去睇創新革命科技

人，係要進步架，呀大輸

唔關年齡事，純粹係佢個人廢

誠哥90歲仲識投資人工肉

一個係世界首富一個係管理過千億資產嘅fund manager 咁都造神 佢真係眾人皆醉

以前係燈？都無變過
宜家都係咁撚燈

佢成日覺得支那5G犀利
788 941 就係有實力
點知跌到咁撚樣
又話市場錯
未醒覺呢d股先係寶

其他野就係騙局
無價值
升10倍都唔好買

佢廢老就係 精英？ 邊度精呀？ 睇過

你估佢真係有研究咩
佢投資當買六合彩咋
佢玩十億八億同你去馬會玩六合彩有咩分別

廢老就係
咁都精英?

信支那5G 犀利 = 有錢賺 = 共產黨會分比你已經係on9

5G 先係投資界騙局
有撚排都未有killer application
分分鐘碌多幾年上埋6G 先真正IoT

43:10開始動真格,屌到觀眾cut線

問野都比人屌
最好隻隻股都睇淡，隻隻都問佢幾時會drop to zero 算la

問題係連燈仔做佢對家

起碼仲可以升多一年
當堂放心晒

都on99 IOT根本可以同5G冇關係
你依家wifi都做到iot嫁啦
iot要個platform咋嘛
on9先會話5g先做到iot 吹到大一大

788 2蚊開始叫人買

150開始熊qq

沈大師想做男神？

個師奶盲毛打上去問高追咗美團
都唔洗俾你屌下話

問人地點解你會咁都買
唔通佢答你: 我想輸錢所以咪買咗
咁咩

之後有個問微盟,大師答佢:連做咩都唔知就唔好入

大師

代大師屌柒兒登仔

悔改了 今朝返去買大師至愛嘅788

預言家

想當年連燈全民QQ，一樣中

契媽都比連燈仔沈船

有時係要懶係下馬威，以維持高高在上的大師感覺

先知

沈大師今日一定打哂飛機

今舖俾佢講中

大C好準
伊朗+契媽+bitcoin

炒股渣 升咪得囉

始終都係大師好

BTW，大師好憎CATHIE WOOD